螃蟹誤當生蠔 女沙灘裸曬陰部被夾傷

台灣蘋果新聞【生食動畫】螃蟹誤當生蠔 女沙灘裸曬陰部被夾傷

新加坡一名28歲女子，在樟宜海灘做裸體日光浴時，下體被一隻螃蟹夾傷。專家認為，螃蟹可能誤以為女子下體是生蠔而施襲。
馬來西亞《中國報》報導，女子日前與2名女友人到沙灘曬太陽，趁四下無人時，她們把衣服脫光，盡情享受日光浴。曬了15分鐘後，女子突然感到下體劇痛，起身一看，驚見一隻大螃蟹用大螯夾著她下體不放，不禁大叫。她的朋友見狀，上前協助把螃蟹移開。因為擔心蟹螯有毒，友人還為女子「吸毒液」、清潔傷口，並聯絡醫護人員到場。

女子傷勢沒有大礙，傷口很快復原，疤痕也不明顯，但心理創傷可能需要點時間才能平復。新加坡法例禁止在沙灘上裸體，醫護人員也勸傷者，以後不要再裸曬。
當地海洋生物學家說，螃蟹攻擊女性私處，是因為誤以為那是生蠔。他又說，蟹螯一般無毒，但若被夾地方很敏感，可能出現過敏反應。

Old news is so唔識串

因為擔心蟹螯有毒，友人還為女子「吸毒液」、清潔傷口，並聯絡醫護人員到場。